你地邊個今晚屋企會食蟹同我死出黎

我屌你老母，可唔可以叫伯母睇實佢啲餸？

咁就跌左幾十蚊

執返去加餸啦

放生佢

屌你踩9我隻蟹

一陣伯母以為海鮮佬呃稱

好想食 巴打可否俾咗我

執去差管

趕住落車執唔到

我隻呀強呀！ 岩岩諗住帶佢睇獸醫走失左

做盛行？條褲咁嘅色對鞋咁嘅款

不是重點吧